Exercice
========

Cet exercice utilise des piles qui seront représentées en Python par des
listes (type `list`).

On rappelle que l'expression `T1 = list(T)` fait une copie de
`T`indépendante de `T`, que l'expression `x = T.pop()` enlève le sommet
de la pile `T` et le place dans la variable `x` et, enfin, que
l'expression `T.append(v)` place la valeur `v` au sommet de la pile `T`.

Compléter le code Python de la fonction `positif` ci-dessous qui prend
une pile `T` de nombres entiers en paramètre et qui renvoie la pile des
entiers positifs dans le même ordre, sans modifier la variable `T`.

``` {.python}
def positif(T):
    T2 = ...(T)
    T3 = ...
    while T2 != []:
        x = ...
        if ... >= 0:
            T3.append(...)
    T2 = []
    while T3 != ...:
        x = T3.pop()
        ...
    print('T = ',T)
    return T2
```

Exemple :

``` {.python}
    >>> positif([-1, 0, 5, -3, 4, -6, 10, 9, -8])
    T = [-1, 0, 5, -3, 4, -6, 10, 9, -8]
    [0, 5, 4, 10, 9]
```
